未夠18歲 想買螞蟻 可以點算 認真po

如題
想知老母可以點幫我開帳買

你俾個ID我
我幫你手
50/50

Pmed

"今生只娶深黃絲"
抽螞蟻

DIU你老母我講過一次食千両畀人係咁圍攻話我係藍絲
你班含家產黃絲全部落地獄

賤種藍尸吉狗收皮喇

呢個應該啱你
兒童版的

話賺藍絲錢支持黃店嘅仆街
吊你老母不如做差佬啦, 咁好人工福利黃絲唔做咪益曬啲藍絲?

你班含家產黃絲全部落地獄

落街捉

搵個信得過嘅親戚朋友夾份啦
照拆帳啫